踢緊啲乜鳩

我轟對阿妓都好睇10倍

上半場好柒悶

而家唔悶咩